香港人睇台灣，得個恨字

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

恭喜台灣, 佢地既自由係付出過血既

我地既自由...因為近鬼國, D血要付出多幾倍....只要港豬一直唔幫手一直啞忍, 甚至係十倍百倍。

，𤆬

新華社

這

台獨比港獨行早30年

台獨比率遠高過港獨比率

香港人一日唔面對現實接受獨立路, 一日都係得個恨字